停一停，諗一諗

喺熱門見到有人想飲下雞尾酒，仲有三千幾正評，雖然係兄弟爬山，但係當啲狗受到「生命威脅」，加上而家瘋狗症肆虐，我怕最前線啲兄弟會食實蛋，造成大量兄弟傷亡。

除咗兄弟傷亡之外，更加有可能令到中間派/淺黃動搖，民意亦會隨之急速消耗，我明白前線兄弟，甚至香港市民已經充滿憤怒，但係正因為咁，我哋更加要忍，因為一個錯誤就可能令到成場運動玩完，我估林奠都深明哩個原因，佢就係等緊我哋犯錯。

我哋喺度接觸到嘅只有其中一部分香港人，主要係年青一輩，接受程度會高，可能有啲事情喺度會有好多人支持，但係返到現實社會又未必係咁。

記住我哋嘅目標，並唔係要整傷狗隻，而係五大訴求。

自推